點睇孽瘤R爛塊面都要選特首？

純為權力慾 ?

要贏返香港

唔服氣似d

佢應該駛左唔小錢 但而家無人理佢

橙GG

點睇R爛個西都入唔到閘？

孽瘤唔arm雜種口味

淋病有咩咁巴閉，咁得寵

够听话

葉太忠心又老江湖過佢la